巨人 107 韓肉

根本係漢化組譯得慢過人

lm

快過台主

三笠去搵返屋企人?

睇左五頁唔知講咩

東洋人想要牆內資源, 野心大到講講下野流埋口水.
我諗最後打嬴馬萊仲要打東洋人.

一出就貼左